［學術研究］（長文慎入）現今法律就是要控制好行為的人

（轉載）

Do you understand?

If you get a license or permit for anything, it turns you into a criminal, and by entering yourself into their agreement, YOU GIVE THEM THE POWER to control you as a criminal.

A truly free man doesn’t need a license to do something that is not unlawful.

A good person does not need to be governed, because there is no bad deed being performed by which a person needs to be regulated or disciplined. A government has ZERO AUTHORITY over good people who are not committing crimes, and hence they have ZERO POWER to control the actions of good people.

Think about it. How does one make rules and demand that another person stop doing lawful deeds?

THIS IS THE REASON WHY MOST LAWS ARE FORMED - TO SUBJECT YOU TO THEIR AUTHORITY.

This is the problem world rulers face, that they have no authority over good deeds. Hence, in order to be your authority they MUST, by trickery (by an unlawful act), transform lawful deeds into illegal acts . . .

But only if you acknowledge their right to change good and righteous deeds into bad and unrighteous deeds.

The truth is, they do not have that authority, nor do they truly have that ability (but only in your mind). And you as a sovereign man and lawful citizen of the earth are not born under compulsion to acknowledge their authority over you—neither are you under compulsion to agree that their laws can transform your lawful deeds into illegal acts.

—to be continued

One example of turning a lawful and God-given natural right into a felony is The Marriage License.

The people who run this world hate marriage because their father (Satan) hates the family unit - because marriage and family comes from God.

So in their system MARRIAGE IS ILLEGAL.

But they will sell you back the right to marry, as long as you agree to put the state (government) in the place of God. This goes against the principle in 1 Corinthians 7:39 that says we must “marry only in the Lord”, because the marriage license places the government in the position of the Lord as the head-authority over the family and family head (the husband). By signing a marriage license you give them POWER AND AUTHORITY over your marriage, and everything that comes from it - including your children.

The fact of the matter is - A marriage is recognized by God if you don’t buy a license from the government.

In fact, BECAUSE a state license cuts God out of the marriage, an unlicensed marriage is more acceptable to him than a licensed marriage that usurps HIS authority.

(When considering whether it is wrong to consider yourself married without obtaining permission from the state and/or church (governmental authorities), a couple may want to consider that obtaining a marriage license is a relatively new thing. NONE of the Founding Fathers of America had a marriage license, and yet their marriages were considered lawful. And regards God’s view of the matter, his laws did not require an Israelite to obtain a license. And in fact God’s people were commanded NOT to follow the ways of the nations. And finally, neither Jesus or any of the New Testament writers said anything about obtaining permission from governmental authorities to marry. If a license truly makes a marriage lawful, then everyone throughout history until recent times, including statesmen and Biblical figures, were breaking the law. The only other conclusion is that there is no law against the lawful act of union.)

— to be continued

太長，有興趣入條link 度睇

我都知唔慌有人睇...